大家覺唔覺，農夫同Do姐好撚似Gru同minions

唔覺

兩隻野都成日圍住主人轉咁

轉數好快既狗

主要係c君似minion

似

終於都有人覺得似喇

其實C君個樣係天生萬能Key既搞笑樣 ，配大眼仔又得，配Minions又得，得左！